荃灣區大量八·五罷工傳單求接手

有幾多要幫手？